我懇請你們不要被仇恨支配自己

呢兩個月, 每當我迷茫時, 就會睇多次"梁天琦致香港人的信"
唔好誤會, 我認為呢兩個發生既事, 一定要追究到底
但我地一定要謹記, 在危難中,仍要時刻保持警覺與思考

自推

612
721
811
勿忘同行手足的付出 傷痕
五大訴求
缺一不可
信念一定要堅不可催